下一任特首人選

現時政治形勢，商界、專業界別及政治人物很難再找到人選接任特首一職。以現時CCP對行政及風向的操作評估，下一任特首的唯一人選有可能是：鄧炳強！

專制政權大都任命投誠的軍事首長作傀儡國的總理。